<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">最终项目</string>
    <string name="type_of">中国的火锅种类繁多，但最基本的是，中国火锅是一种互动式用餐，用餐者围坐在桌子中央的一锅炖汤周围，汤中有各种原料——肉、海鲜、蔬菜、豆腐和淀粉——切成薄片或小块以便快速烹饪。</string>
    <string name="ty_text2">最受欢迎的两种火锅是四川火锅和北京羊肉火锅（涮羊肉）。其他一些受欢迎的火锅包括广东的海鲜火锅、东北的酸菜火锅、苏州和杭州的菊花火锅以及香港的牛肉火锅。</string>
    <string name="text1page3">四川火锅兴起于19世纪初，以麻、辣、鲜、香着称。辣是灵魂。越辣越好。重庆火锅和成都火锅是四川最著名的两种火锅。重庆火锅又称牛肚火锅或麻辣火锅，起源于明末清初，当时朝天门和其他码头也很享受这样的聚餐方式。它以其纯麻和辛辣的味道而闻名。主要原料是牛肚、猪黄喉、鸭肠、牛血旺等动物内脏。</string>
    <string name="hot_pot1">火锅</string>
    <string name="hot_pot2">火锅长什么样</string>
    <string name="hot_pot3">欲了解更多信息，请向下滚动</string>
    <string name="hot_pot4">火锅种类</string>
    <string name="hot_pot5">最受欢迎的中国火锅</string>
    <string name="hot_pot6">1. 重庆火锅</string>
    <string name="hot_pot7">3. 潮汕牛肉火锅</string>
    <string name="hot_pot8">2. 成都火锅</string>
    <string name="hot_pot9">一些最好的火锅</string>
    <string name="hot_pot10">云南香菇火锅</string>
    <string name="hot_pot11">广东顺德的粥火锅</string>
    <string name="hot_pot12">贵州酸汤鱼火锅</string>
    <string name="hot_pot13">华北火锅</string>
    <string name="hot_pot14">酸菜火锅</string>
    <string name="hot_pot15">另一个不吃辣的人的好选择，潮汕牛肉火锅还有一锅清淡而滋补的汤（由牛骨和白萝卜制成）。没有大豆来源、味精或任何辣椒，食物成分的真实性得以保留，尤其是牛肉。</string>
    <string name="about_hotpot">"火锅，古称古董汤，大约在2000年前以青铜鼎为锅，后以陶器为锅而创制。自宋代就广为流行，清代成为宫廷御膳。说起火锅，大家可能会想到麻辣的味道。实际上，中国不同地区的人们根据当地的饮食习惯创造了不同的口味和不同的吃法。下面我们列出了十大最受欢迎的中国火锅。来一次中国美食之旅，千万不要错过最让你垂涎三尺的火锅。 "</string>
    <string name="noodles1">也展现了面条的独特风格和高超造诣，面条是一种简单但在中国很受欢迎的食物。面条做法简单，烹调方法多样，口味千变万化。以下是您在中国正宗美食之旅中不容错过的中国 8 大面条清单。</string>
    <string name="noodles2">在普通话中，miàn（简体中文：面；繁体中文：面；通常音译为 mien 或 mein）是指由小麦粉制成的面条，而 fěn（粉）或 fun 是指由其他淀粉制成的面条，特别是米粉和绿豆豆淀粉。</string>
    <string name="noodles3">也展现了面条的独特风格和高超造诣，面条是一种简单但在中国很受欢迎的食物。面条做法简单，烹调方法多样，口味千变万化。以下是您在中国正宗美食之旅中不容错过的中国 8 大面条清单。</string>
    <string name="noodles4">尽管面条在中国文化中是日常生活的一部分，但在重大事件中吃面条也具有很多象征意义。在中国，农历新年伊始和生日时常吃面条。事实上，它们象征着来年的长寿和身体健康。</string>
    <string name="noodles5">广东捞面或老面（点燃搅拌面）是指用单独煮的小麦和鸡蛋面制成的任何一种菜肴，然后将其拌入美味的酱汁中，并与各种炒蔬菜或肉类混合</string>
    <string name="noodles6">中国的面条</string>
    <string name="noodles7">名面的照片</string>
    <string name="noodles8">如需更多信息，请转到下一页</string>
    <string name="noodles9">解释</string>
    <string name="noodles10">一些有名的面条</string>
    <string name="noodles11">北京炸酱面</string>
    <string name="noodles12">兰州牛肉拉面</string>
    <string name="noodles13">成都担担面</string>
    <string name="noodles14">桂林米粉</string>
    <string name="noodles15">中国流行的面条</string>
    <string name="noodles16">捞面</string>
    <string name="noodles17">担担涂鸦</string>
    <string name="duck1">家禽鸟或鸡饲料通常喂给北京鸭。猎鸟饲料会在他们的饮食中提供更多的蛋白质，如果羊群成员不是自由放养的，应该偶尔使用。只要不加药，小鸭就可以吃小鸡开食料。通常，颗粒足或碎屑最适合鸭子</string>
    <string name="duck2">北京烤鸭，简单的家庭版（北京烤鸭）- 红屋香料 这道菜由几种元素组成：皮脆肉嫩的烤鸭片、薄煎饼、咸味酱和一些切丝的蔬菜。这些元素被组装成一个卷以供消费。</string>
    <string name="duck3">鲜嫩的鸭肉和酥脆的鸭皮的浓郁味道与海鲜酱的咸味、调味味道相得益彰。传统的北京烤鸭因其耗时且复杂的方法而闻名于世，其所采用的方法非常酥脆，肉质湿润细嫩。</string>
    <string name="duck4">北京Peking是根据中国邮政地图罗马化的城市名称，也是北京在英文中的传统习惯名称。这个词起源于四百年前的法国传教士，对应于一个更古老的发音，早于普通话从 [kʲ] 到 [tɕ] 的后续声音变化。</string>
    <string name="duck5">烤鸭是街头小贩挨家挨户贩卖的熟食之一，成为邻近的明朝首府南京的特产。据说，直到 1420 年永乐皇帝迁都北京后，烤鸭才进入北京。</string>
    <string name="duck6">最受欢迎的菜是起源于北京的北京烤鸭。整只鸭子在吃之前被切成块。切片通常与葱、新鲜黄瓜和用面粉和水制成的煎饼包裹的甜豆酱一起食用。了解更多关于北京烤鸭的信息</string>
    <string name="duck7">北京烤鸭是中国菜中的一道美味佳肴，原因显而易见。不仅肉质鲜嫩有颓废的味道，而且这道菜的招牌完美，外皮酥脆，需要高超的技巧和长时间的时间才能达到。这不是大多数中国人在家做的饭。</string>
    <string name="duck8">在这些机构中，优质食材占食品成本的很大一部分。他们只买最好的肉块。他们还将鸭子与其他优质食材搭配在一起。</string>
    <string name="duck9">中国有数百万种烹调风格，可分为三大类。 MANDARIN (北方): 普通话风格，也被称为北京（或北京）风格，一般可以根据其清淡、优雅、温暖和的味道以及大量使用大蒜和大葱来分类。</string>
    <string name="duck10">将鸭子浸入油中油炸，用耐热烤箱手套或毛巾夹住鸭子的骨头。要格外小心，因为油非常热，有可能被烫伤。将它四面煎约十万分钟，直到鸭子呈浅金黄色。</string>
    <string name="duck11">白北京鸭是维生素 E、烟酸和硒等必需营养素的极好来源，一份提供超过一个人每日推荐摄入量的 20%。鸭肉是维生素 K、维生素 A 以及维生素 B1 和 B2 的更好来源。</string>
    <string name="duck12">北京烤鸭</string>
    <string name="duck13">展示北京烤鸭的照片</string>
    <string name="duck14">欲了解更多信息，请转到下一页</string>
    <string name="duck15">北京烤鸭里有什么？</string>
    <string name="duck16">为什么北京烤鸭如此特别？</string>
    <string name="duck17">为什么叫北京？</string>
    <string name="duck18">为什么北京烤鸭在中国出名？</string>
    <string name="duck19">北京烤鸭食谱</string>
    <string name="duck20">北京烤鸭健康吗？</string>
    <string name="Kung1">宫保鸡丁是一种非常容易上瘾的炒鸡，咸味、甜味和辣味完美结合！</string>
    <string name="kung2">宫保鸡丁是一道以小块鸡肉丁、花生和辣椒为特色的菜肴。虽然这道菜起源于四川省，但它的名气也将它带到了其他省份，每个省份都有自己的地域差异。</string>
    <string name="kung3">传统上，这道中国鸡肉菜是干炒的——宫保鸡丁中没有加入很多酱汁。然而，随着这道菜中发生的大量风味爆炸，你不会错过或想要更多的酱汁。这里面有太多的味道，太疯狂了！</string>
    <string name="kung4">酱汁中有 6 种主要成分来制作完美的宫保鸡丁：鸡汤或高汤（使用低钠）——如果手头没有肉汤，也可以用水！清淡大豆——使用清淡或低钠如果可以的话。普通酱油为这个食谱创造了一种非常咸的酱汁。黑酱油 - 为酱汁增添美丽的颜色和味道！海鲜酱 - 更深的味道！中国黑醋 - 或优质香醋可以代替。中国葡萄酒（绍兴）——你可以使用以下任何一种来代替：干雪利酒、杜松子酒、米酒醋、苹果醋。炒菜时，我加入了肉汤红青椒（或辣椒）和传统的烤花生.您还可以加入芹菜丁、胡萝卜片和/或西葫芦！</string>
    <string name="kung5">鸡： 28 盎司（800 克）去骨/去皮鸡胸肉切成 1 英寸的方块 1 汤匙绍兴酒或干雪利酒 1汤匙生抽 2茶匙小苏打 1茶匙玉米淀粉/玉米粉</string>
    <string name="kung6">宫保鸡丁</string>
    <string name="kun7">更多请往下看</string>
    <string name="kun8">它在中国很有名</string>
    <string name="kun9">更多关于宫保</string>
    <string name="baozi1">包子（中文：包子），Pao-tsih 或 bao，是各种中国美食中的一种酵母发酵包子。馅料（肉类或素食）和准备工作有很多变化，但最常见的是蒸面包。它们是中国北方馒头的变种。</string>
    <string name="baozi2">国庆包子日：关于包子你可能不知道的六件事......包子——包子的意思是包裹——基本上是一个圆形的馒头，里面有东西。包子是公元三世纪三国时期军事家诸葛亮发明的。</string>
    <string name="baozi3">小笼包起源于江苏省常州市，由道光年间（1820年至1850年）的万华茶社所创。小笼包是从北宋（公元 960-1127 年）首都河南省开封市的灌汤包（灌汤包/包子）演变而来的。   生汤包 江苏菜的小笼包种类繁多。海派小笼包起源于南翔，它是江苏上海的邻村，最终成为上海嘉定区的远郊。 小笼包的发明者在他在南翔的第一家店里出售它们，该店毗邻该镇著名的公园古义园。小笼包从那里扩展到上海市中心并向外扩展。苏州和无锡的汤圆更大（有时是南翔汤圆的两倍大），馅料更甜。 南京风味较小，皮几乎半透明，肉较少。  两家专业的小笼包餐厅历史特别悠久。一家是南翔馒头店（南翔包子店），它的前身是南翔店，现在位于豫园地区。它以蟹肉包子而闻名。另一家是古龙酒楼，原址南翔古邑园旁</string>
    <string name="baozi4">包子</string>
    <string name="baozi5">起源</string>
    <string name="rating">如果您喜欢我们的食物，请留下您的评分和评论</string>
    <string name="write_Review">写评论...</string>
    <string name="submit">" 提交 "</string>
    <string name="mango">芒果</string>
    <string name="hot_pot16">点击这里去吃北京烤鸭</string>
    <string name="duck21">点击这里去面条</string>
    <string name="noodles18">点击这里去宫保鸡丁</string>
    <string name="baozi6">单击此处转到下一页并给出评级</string>
    <string name="kung10">点击这里去包子</string>
    <string name="landing">探索中国美食</string>

</resources>